［突發］我發現左物理大定律

聽日考physics，咁我啱啱就係度温啦。
温到W=mg，跟住我又望一望F=ma。
我就叮一聲，如果F 係force ，W又係force，咁：

mg=ma
g=a

姐係話g 其實係加速度 ？
原來背左咁耐嘅9.81 係加速度黎
唔知有冇人曾經諗到呢樣野呢？

但v =ir wo

關咩事呀
V=ir 係磁嗰課嘅野黎，唔識唔好出聲

做乜啫你？

睇單位都知啦傻鳩

溫完書恭喜你有 2

係 你最勁

番學校問下老師點解

好 今晚打和

其實上面咁認真做乜

g

聽講E=mc^2

好叻呀

樓豬叻仔

係認真定派膠？

樓主記得温埋magnetic flux

費時遲吓問到"點解小明跑得快過火車"你唔識答

咁都比你發現到
有無諗住publish返篇journal

2015 physics 5** 表示長知識了
讀咗咁耐phy 都唔知g 係 a 添
陰莖陰莖

嘩 真係一言驚醒洛克人
如果今屆諾貝爾獎咁都唔係你攞 簡直就係物理界最黑暗嘅一日

嘩2015 physics 5** 好撚勁
屌你老母笑死人咩 表示表示 表你老母

principle of equivalance

樓主=💩

垃鳩圾 dse雞串柒柒

C呀 你會考都無啦

企開d啦你地

1x0=0
2x0=0

1x0=2x0

1=2

驚世大發現

係wo 之前都無諗過
過2日可以用返出黎😂

g 係gravity當然係用unit m/s^2啦

左腳踏右腳無限升天

俾樓豬搞到好亂

點解我讀咗咁耐都諗唔到呢樣野

congrat 樓豬有2

係人都知g係重力加速度啦開心大發現

不如算吧啦 繼續溫落去都無意思

岩呀樓主
將a代曬9.81就得架啦

v=ir
av=air
空即是色

😂😂

佛陀 Physics 攞咩？

當年中四physics 已經知道...
利申：會考physics 都係得條C...做得太慢做唔晒 文科master 畢業仲係一條癈膠

巴打加油！

E=mc²
E=mc∆T

mc²=mc∆T
c=∆T

我係咪識你？
中學physics呀sir教我地記呢條式果陣都係咁講

V=ir都要咁記

保良局 ？

呢個第一次聽

樓主話a=g
即係gv=air

溫到今日先發現應該得1

f3教既 未揀科 就返d文科撚掛
btw唔係保良局

但係PV=nRT啵
E=Pt=mc theta T
E=mc^2

樓主有冇興趣大學入物理系
你好有潛質做入面既痴線佬

唔好搞串個party啦

個個教到都會順便講下架啦

哂銀時，不了

V = f lambda
V = IR

IR = f lambda

p = mv
p = nRT

mv = nRT

樓主其實睇W個單位同F個單位有冇發現到啲咩大道理

ching ho ball

兩個單位都係N
愈重就愈大力，肥仔輕鬆做拳王

最快速度 光速3*10^8 m/s
係架行緊100m/s 車上面向行駛方向開電筒
個下光速係咪突破3*10^8 變成 3*10^8 加100

行得咁快個空氣阻力應該會阻住佢唔比佢過光速

g不嬲都係解加速度

master

邊個話ma=mg左右兩個m可以cancel?
Inertial mass一定等於gravitational mass嘅咩？

我講咗d咩自己諗下啦

唔係跌咪唔係9.81

點解大家唔可以支持吓我
真係我自己諗出黎㗎

9up勿被誤導

前面個c 係光速 單位係m/s
後面個c係heat capacity 單位 J/K

巴打可以去拎Nobel price
邊條垃圾話唔可以超越光速同我捉佢去打粑，死咗嘅拎返條屍出黎鞭

做乜鳩咁都要show 成績

係地球既重量同係月球重量不同

萬有引力

乜原來而家DSE係背9.81
想當年我係用10
仲要記唔到

屌我ce同al phy A都發現唔到呢樣野
而家dse原來咁勁
睇黎要讀多次書

依定d計數機有constant

以後search av記得打gv唔好打av啦

Mygvsuper

AV=AIR

出黎柒

G係10呀 你on9仔？

吹水大會開始

幾間舖收緊租表示 讀咁辛苦做乜?

你get唔到我講咩

到宜家仲未搞掂d正負號 係咪等u

有咩正負號咁難處理
唔好放棄
當年我考前都係乜都唔識 淨係背晒D formula 同埋steps

最醒係你啊

你攞幾撚多呀垃圾 ：ppp
2015 dse phy 5** gce phy chem bio further full A* 😛😛😛😛😛
Dnlm

直必定蝦腸曲直難分

咁三家姐呢

E = mc^2
E = mc dt
mc^2 = mc dt
c^2= c dt
c = dt

長你老母知識咩
用埋曬蝗語
幾撚多星都冇用啦

係咪反蝗反7咗你個腦？
呢句嘢台灣好興
屌你老母宜家想用下d台灣expression都俾你屌 你收皮啦

super~

你老母就柒
生個仔攞幾粒星以為自己好撚威
唔講以為你攞撚埋諾貝爾
要用台灣用語就死去ptt啦戇鳩仔
連登香港人用架

mass will increase and a will be smaller and smaller. v< 3*10^8

樓主一定係以為自己變咗做第二個愛因斯坦

香港愛因斯坦

CM=S-VC
CM Ratio=CM/S
VC=S-SxCM Ratio
VC=S(1-CM Ratio)

ai 對唔鳩住 唔應該講我攞幾分 話曬你當年al physics 一定A咗 3支火箭直入Ee

屌你老母啦 你個老母7頭我想用俚語關你撚事？ 咁你以後回覆唔好用英文啦 英國人架 數字都麻煩打返中文數字 阿拉伯數字印度人改良架 屌你老母你d邏輯真係好撚得意 一個回覆就傷害到你個玻璃心 對唔鳩住啦大佬

駁唔到

要考了，好緊張

如果我係自己個frame睇，我係比緊constant acc,咁mass應該冇變，但係你個frame,我acc decreasing, mass increasing,咁我個mass係變緊定唔變
利申商科撚

呢個unit m 即係milli per second 呀
你等拎u 啦

屌你老母 咒鳩人 積下德啦

好難呀

Paper 2

Your problem is related to time dilation. When you are nealry in speed of light, the time will be slower although you feel the same for 1 second. 1s you experience is actually a long time in the inertial frame. Therefore, you can feel something in light speed even though you are nearly in light speed.

將英文同阿拉伯數字講成俚語
閣下既中文水平
曬命唔成仲係咁屌人老母，邊個先係玻璃心

大家唔好笑，樓豬生係500年前或者係天才

巴打搵到以太未

坐5*望5**

巴打加油
同為物理人都希望師兄可以入到大學

你d理解能力太差？ @.@
你話lihk唔畀用台灣用語
淨係可以講香港話ma
咁英文你都唔好用啦 :0)
ai 曬少少命 你就自尊心受損 真係玻璃心 好好讀書 或者打好你份工啦 總有一日 你也可以曬:0)

( Show Blocked User - 有夢待圓 )

高分低能

算啦唔好鬧交啦，和氣生財呀

樓豬醒到冇得頂，祝你有1

其實係部密封既LIFT入面係分唔到重力場定加速緊
所以重力係幻覺